仲有人講一地兩檢咩 成日將問題政治化

收皮啦 根本唔重要